今晚晚餐食乜

金針雲耳蒸雞 菜心 蒸魚

仲有碟惹味回鍋肉

你自己煮

麻婆豆腐和炒秋葵

圖

點惹味法???

正常嘅住家飯

大家食J

😆

正常都比人批評

我鍾意食

今次無圖2因為要餵仔

點俾人批評？